林奠俾哂成手好牌我地，贏就直接獨立！！！

已經唔洗講真普選訴求，試著高叫"香港獨立"，"香港獨立"

香港獨立

Hong Kong independence!

真主萬歲！Alḥamdulillāh

黃藍是政見，撳錢是真理

香港獨立！！

而家係最接近獨立既一刻

香港獨立！

係你話香港冇自治
係你推緊急法話俾全世界知3權唔再分立
係你迫我要獨立

驅逐共黨 獨立香港

香港獨立!
又一次前途信心危機。今次仲唔可以脫中?

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

戇鳩
國際唔撐，憑你班友可以成功？
同藍絲廢老一樣笑死人